有無人去櫃員機禁完錢會消一消毒D銀紙?

是

應該禁機前張成部機拎去消毒先

我會叫櫃員機入面個人消完毒先俾d銀紙我

你唔是左手食飯右手抆屎？用右手去㩒機囉，渣架

唔是間間都有人係入面

消毒師...

櫃員機啲錢會消毒咗先放入去。

銀行排隊拎嗰啲反而危險⋯左手嚟，右手去⋯

直接用火燒毒

好耐無㩒過錢

是靚晚出咗未

都話做緊斷食

唔好斷我食

我會叫櫃員機入面個人個老母消毒完個閪先生佢出黎

斷食師

要減吓肥了